Sai ettewõetud, mis Nr 60 al sissekaebatud, kus Tõnis Laupa naene ees oli ja ütles et 2x on ta 13 lammast ta maapoole jooksnud, lapsed kohe äraaeanud ja põle mitte suurt wiga /kahju/ teinud. Seal ka on Säre ja Harju küla lambad käinud. Ja Madli Hunga ütles, et tal 15 lamast olnd,- ja küla lambad ka seal käind. Tal põle joudu midagi maksta.
